武漢獨立

推 中國人絕不戴口罩！
戴口罩是反中共,支持武漢獨立
認同請分享

推

批鬥所有帶口罩人仕

这些人 一口一个武汉人怎么怎么 武汉人不是中国人？出了事就恨不得把我们分割出去 我们始终相信国家 然后同为中国人就要被这样子对待 明明我们这些无辜的人什么都没有做错 如果国家真的决定隔离 那肯定是控制不住了 我们不会有任何怨言 相信国家!

對武漢疫情，同好多人相反的另一種看法